開心速遞(25)

安仔沉船

安仔

Venus

venus同bonnie落左妝都

bonnie 萬歲

沉船了

同朱凌凌做襟兄弟

bonnie咪撚喺度搏同情

姊妹不嬲信唔過

安仔on9

好想攬住Bonnie

居然有咁嘅發展
安仔算唔算派帽

00

屎眼

安仔 bonnie

咀落去

Bonnie

真主動

一齊la

安仔人生大贏家

含春樣

Venus

安仔你以後點面對朱凌凌